對家開大水喉其實好正常

喇，唔好話種票根本唔正常之類嘅嘢，我都知阿媽係女人。
但係對家玩種票玩多年，知道呢次區選冇晒自動當選，民主派開始發力，港人開始覺醒，唔開大條水喉派晒禮物，一車車廢老咁嚟投票咩
講到明係選戰，就正如我哋都會吹雞叫自己屋企人同朋友去投票一樣

但係水喉一定會用盡，只靠良心嘅你，
即刻叫齊屋企人去投走建制派，光復區議會

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投資，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble